Dit heb ik nauwkeurig gedaan, met de zojuist genoemde reservering; en ik vertelde het hem hoe Wemmick had gehoord, in Newgate gevangenis (of van officieren of gevangenen die ik niet kon zeggen), dat hij onder een vermoeden stond, en dat mijn kamers waren in de gaten gehouden; hoe Wemmick hem had aangeraden te houden een tijdje sluiten, en mijn afstand houden van hem; en wat Wemmick had zei over hem naar het buitenland brengen.
